[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (122) 第一屆連登尋找失物大賽

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

股價計算

排隊賣股

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣進化。最緊要啱自己play style，預左你玩幾年架啦

Q：露營地第一隻動物係咪要硬食？
A：係

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Q：摸呀妹？
A：同館長個妹傾計有星星DIY

Q：鐵斧頭同石斧頭有咩分別？
A：鐵會劈斷棵樹，石唔會

Q：整爆左啲石會唔會生返？
A：第二日隨機位置生

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野？
Ａ：起商店後

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成物品摸完都買唔到

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點同人online連線？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。要有Nintendo Switch Online會員

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，開office後會解鎖整理地型功能

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十

Ｑ：合成好慢？
Ａ：兩下A可加速合成

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢，掉袋錢落去會種到錢樹

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫

Ｑ：唔夠樹枝
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面有張圖係秘技

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：食左生果特效係會劈爆石頭

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：Switch要先開多個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用哩數可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計，睇下細狸有無賣

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：外島

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢

Ｑ：無位擺野！
Ａ：擺住出面先

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後可以

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

設計無人島

4月1日-4月10日 - 櫻花季節

4月1日-4月12日 - 復活節Event

4月尾 - Earth Day Event

\|/
👁👄👁

仆街

開得咁快

無左營地咪唔洗硬食反轉猩猩

8條友尋寶

想問唔見營地On9啲定埋蘿蔔入土on9啲

想睇返問溝花係唔係一個窿種2個種子果張圖
有冇人binc

多謝黎緊嘅巴絲 真係好多謝你地好多人入緊黎 忍下唔該曬

今日有妹妹 有冇人入黎？
新手乜都冇 如果可以的話 想摸下傢俬

咁咪幾好

突破盲點

你應該係史上第一人

爆哂人數幫你搵野

第一屆連登尋找失物大賽
到底邊個會幫王子搵到先呢

我On9啲

連登有愛

營地
蘿蔔最多下禮拜買

係咪可以變做遊戲藍本...

笑死 王子個場難入過公海

我入左場, 諗住食花生咋

已經入唔到了祝你好運

收返99k entry fee

個POST真係畀你問ON9問題

有妹歡迎留ID入嚟摸
希望有啲日系/藍色家私比我摸下就好了

到底有冇poster

芝牛巴！

有冇人有櫻花product 既方程式？
我淨係得個櫻花鐘同埋地板
SW 0497 9346 4696

岩岩又斷左....

仲睇緊動畫

屌

我可以出返去先

想加你做朋友

游絲仲係唔係到

我閂一閂場！

我都排緊隊

想買枝天文望遠鏡

你出去就寄多張poster比你

好想參加比賽

笑撚死

新手求加好友 sw-3361-3766-5026

沖涼啦你 趕人走

買啦... 我已經有

終於有時間on喇
我錯過咗啲咩

咪搞我 嬲你架

今日MVP

喂屌又炒

斷咗

上個POST 埋蘿蔔又係笑死我

動物嗰個我都未玩過
點知會有島主唔見嘢

同求

笑死 爆場原因 因為唔見嘢

點搞 無理由架喎

屌你斷左

起王子島既 我出1百萬 買佢個失物
唔好比番佢

有人悄悄走左 我夠人就閂一閂唔該曬

有無小睫hater?

會唔會埋左個營地

開番

王子個島太多人我斷左

我有你好友啦, 不過未係best fd ok?

係你有問題定我斷

無 We love睫

依家我起你價 10張 哩數卷

皮亞爾王子唔見咗營地
依家7條友入去幫佢搵

我都唔知

留明

hi

我要星呀

點止7條
已經入唔返

帶住兩件竹野黎

壞撚哂個個？

喺到 加左啦！

開多個大頭菜POST分流果然係明智之舉

Miss左無得食花生

推

求星

依家有位

呢度D ON9嘢一日一新鮮

廁所我食完飯

😂大頭菜賣496 有冇人有興趣

我諗住搵到拎返屋企起

有妹摸
機場右邊紅屋頂紅色狗花娜教街頭鋼琴diy
限好友 已開場

日日新鮮送到

好邪 搵唔到你個島

芝牛巴如果你再唔覆我就掉哂d玫瑰佢算了！！！

唔得 好撚好笑

連登有愛 好似就滿

想黎睇星
2911 3834 4994😁

斷咗
想再入嚟

閂咗島去咗沖涼同食花生
再開搵你

留左好多次 5690 5073 0435

想睇星

有日本風家具/熊仔就比我摸下啦，無都唔緊要

巴打開到幾點
我10點黎探你同駱駝啦

巴打好似未add我？

有妹摸 比我摸下家俬或者手信就得

唔明唔明

其實呢d野本身應該要設定唔可以賣唔可以扔唔可以放底先係

王子有冇睇過自己屋企個箱？

繼續文字直播

唔知 弱撚智...

駱駝幾點走人?

想要呀！但入唔到

想加你fd

想睇星同摸駝駝唔該

好似5am

睇個3次了

add左

好驚 影月依家都入到黎

新GAME係咁架啦
唔有人做柒野點會有人改善

會唔會起信箱

有隻熊仔 sw-3361-3766-5026

我都覺得連登好有愛

加咗你frd full 咗未

入左

定我留錯咗

好呀

係唔係關左島？ search 唔到

佢會唔會放左係外島

我去左優巴果邊, 唔緊要 真係好邪, 搵左好耐都搵唔到

唔等

好多人入 入極都有位

仆街 我又眼瞓

玩到咁大

請問島名喺咩

在

機師問咗你有冇放低重要嘢又唔聽

我都諗有冇呢個可能性

有無巴絲場有星睇

自己屋企搵左未？

啲花溝成點 有冇兩棵一齊種

用營地換狼蛛

個標題好mean

原來好似先前係frd

in 小睫 we stan

係咪收納咗係屋呀

有冇人可以俾我摸下熊仔

會唔會去人地場 放低咗比人摸 唔記得拎番

CLS

搵到未？

琴晚又約我上你個島

唔知關唔關中間有巴打斷左事
聽日再試下

thx

幾十條友想幫佢搵 笑死我

笑4 title

有人要摸妹嗎？
想摸下日系傢俬

搵到失蹤營地未

加左

好撚好笑

我懷疑你地全部都俾小睫收買咗

淨係睇文字都笑到肚痛

屌你地 我笑得好辛苦

幫佢種返D

屌你文字live真係好撚搞笑

我都想入島搵

會唔會係d屋後面

就笑死

巴打喺唔喺未開島

想摸下貓頭鷹妹🙏🏻

呢啲嘢都有得唔見㗎
尋物大賽開始求文字直播

有無流星雨場？想許願

入吾到

好似直播咁

尋找失物係咩事
冇追post

唔止7條友

場外都好多軍師, 智囊團比意見

有妹？摸嘢？
緊係搵失物緊要

好多人 排下隊

係咪D樹遮住左

想許願

好似跟身唔比放低嗰喎

Office嗰箱係咪無

冇計啦 場內既朋友幫佢伐伐伐伐曬d木佢

痴孖根就嚟斷氣

就嚟要獨立開番個po幫佢

好好笑, 7個人跑黎跑去唔知做乜

唔撚見咗個露營PACK

食花生緊要啲

唔係食花生咩

有冇人試過放左啲貝殼入倉庫
跟住會搵唔返

有流星雨同妹呀嘛

斬樹!!!!

點解狂斷線................

巴打可唔可add我

個營好似係放唔到係地下架啵

會唔會係後山啲陰濕位

有無人入黎報置下 唔知玩緊咩 GRJP4

今晚終於唔係搵妹 而係搵失物

A. 50/50
B. 打電話問狸克
C. 問現場島民

畀D樹同屋遮住？

係咪起河阿. 當左垃圾 釣魚啦

水至清 則無魚 清曬佢島上面既野 寸草不生

咁都得？
會唔會賣走咗

有咩出奇
露營地都可以唔見㗎

想搵人幫手星空系列DIY (月亮/牆紙/火箭）
我識整UFO 新月椅 登陸車
有意可以留FC 我今晚或者聽日開島 thanksss

填河移山 鏟平哂佢黎搵

會唔會係出外島時唔小心揼咗？

唔緊要, 優巴幫左我 差d趕唔切蟹

肯過黎拎玫瑰未
我要瞓啦

有無得用一萬蚊再買返

我又諗到啦 島後面既山崖會唔會有

笑撚死

SOR 佢開唔到
西惠都唔幫佢評分

用鏟逐格鏟起

鞭鞭有力

有冇人試過賣唔賣到？定扔左落垃圾桶

求加 3462-2394-5133

有既話我諗佢1M都肯

買得番就唔洗搵啦

每次無mon po就好似發生好多野咁

一路幫佢搵一路忍唔住笑

多謝絲打 想加返你fc嚟送野

隻game咁bug嘅

一定係果到 鏟一鏟山先

會唔會係王子自編自導

笑死

無得掉落地的

我都諗梗

有貓跳台啱唔啱

D ON9嘢真係意想不到

想問如果係咁揀唔還魂比隻鬼會點

點都好，佢真係幾好笑

突破盲腸

少條村民咪好 住大D 開心D
加深友誼

同埋隻白皮狗唱歌好難聽 唔好黎了

變成解謎GAME

妹妹場
SW-6194-4743-1613
求機票或者家私

岩 id

coming

自編自導昆人入島

黎緊

巴打有無加到我

咁佢都好成功

有星啊有冇人嚟

王子 解釋下

起野個啲係賣唔到既睇黎似中bug

呢個唔見阿妹

求加

截，會加到#282

咁多人唔見野

我再跟下一團 入去尋找失物

有妹摸同駱駝 求摸家俬或者手信都可以

一係係身 一係係屋

想黎
2911 3834 4994

唔見左會點

2729=2184=0023

登陸車係咪=月球車?
可唔可以幫我整

但我剩係識人工衛星/太空梭/銀河地板/
星星棒/星星袋/牧羊座木馬/黃金棒

定送左比其他動物

食飯遲左入唔到王子個場

係咪bug走咗啊

定係其實冇整

我都唔見左游絲個島

我都想係...

會成邨人入去幫你搵

今日大頭菜96

島咩名？

駱駝

屋都唔比擺wo

瘋狂斷線/quote]

王子cap個背包黎睇下

收埋都唔比？

我番去準備開島先

咪好似我咁柒

想睇星😢😢

有傢俬

召喚 iam87 絲打

搵唔到, 散水

好彩有優巴

感謝你！

點改口頭禪，想改做王子

其實佢會唔會唔記得自己已經起左個 camp

芝牛係妹黎架咩

我改左 咳咳

不過我發現原來我未買梳化
訂咗要聽日先到 摸住床同燈先？

都係搵唔到

人數已滿 截左了
請搵其他巴絲

好呀, 我有bear bear, 同公仔

第一屆全部都搵唔到

現場環境如何

搵完仲趕得切賣野

我都有諗過
第六隻搬咗入去 個帳接埋咗 佢以為係冇咗要再起

有j

你仲有冇啲咩想摸我執晒出黎

入左去既巴絲有冇睇過佢係咪起左

我開第二輪 想黎幫手嘅歡迎多謝第一輪巴絲 一世平安 賣大頭菜永遠600以上

連登有愛

冇，佢個島好整齊，一睇就睇哂

8條友跑左個島n個圈
地又掘曬動物又問曬
唔見

加咗你啦

會唔會未DIY出黎

聽朝訓醒就無事可能

我要參加第二輪啊依家加你 cl字頭

R字頭

唔怪得知搵唔到妹

你睇下擺菜房入面有冇先

會有個地台

第二輪嘅巴絲加油真係搵唔到

大家都見到冇camp

唔會咁低能下話 內場既人應該會發現個地基架wo

地台都唔見有

咁要數下村民人頭數先知

有妹
希望有手信或者機票

CFFL3

1214-6106-9044 thanks!!!巴打

巴打 我想賣

以示我冇玩鳩大家 我陣間影下我隨身 倉 同回收箱

第二輪 尋寶小隊

想放大頭菜

好呀 我執埋小小野先

比起妹島我更想玩尋寶

巴打開個島比我摸個蝴蝶結呀

謝謝你

cap iphone個村民圖睇啦

唔洗la，你帶左好多歡樂比我地

你個名都好熟 997

替換

應該就冇 我開唔到樓上巴打條片 係咪confirm唔擺得地下？
同埋我係王子:(

而家開啱啱尋完寶

會唔會當禮物送咗比啲動物

罩

開咗了

我好似試過，唔可以就咁放低㗎
一放就要起營地

你都係罩？

還埋地下室之後有咩好搞

慢慢唔急啊，我可以勁夜都得

比機票王子 去外島搵下

妹妹（跳海）

佢做咩黎？
唔見野？

申咗bf 開best friend 場
有齊妹妹駱駝流星

笑到仆街

下..屌
等等先 我係有唔小心送過野 禁完先知送左
但冇追究送左啲乜

行到咁偏僻

不如諗下王子搵唔返可以做咩算
佢個島真係一眼睇哂 又無乜死角位

王子會唔會都係咁

唔該哂呀

巴打，我想放小小呀，等錢洗

幫王子剷平個島先搵啦

Keep好帳篷 唔係乜柒都做唔到

一陣嚟希望有位

嚟未

你終於記起D野

屌 我係神探

唔見咗個營地，連登巴絲一齊幫手搵

不用，俾你算
條友仔唔係路㗎！！！！！！

係咪差離絲張魔法陣地毯一陣寄

追完罩post一直無改名

我開左2次 第一次係生面口唔識冇吹水
第二次Frd場 有熟嘅朋友黎

屌 笑死

玩左半個post都未玩完咩

咁點算

斷左
有無人無左個diy?

冇追po好人巴佢咩事？

多謝你

等動物幫手起了捐橋既效率

有5隻動物都可以好好玩既

巴打 ，我想黎 ，可以嗎

4341 3902 9714 Thanks

上個POST都玩左一半了

仲有得賣

係 但依家唔再買

鳩鳩地

呢度唔洗tg嫁

同埋我想講我有棵搖錢樹唔見左

Added h字頭

我係on9巴（絲）

我開咗，你睇下有冇？

清到一朵

好羨慕你個島得5隻

你唔見咗咩

唔係掛回收箱有冇？

唔係好人巴 係王子唔見左個營地

好似揀唔到送俾鄰居

王子你中間做過d咩黎啊

可能聽日訓醒就叫你再整過

可能佢用錯方法

屌你...

之前成日搵巴打摸妹，今日終於輪到我有妹
開朋友場，有興趣黎搵我
有妹有駝 無流星

點整唔見？
定係唔小心放垃圾桶

我個靈魂

唔洗硬食第6隻幾好

收到

我準備要做呢個任 今日呢單嘢教識我keep 好佢

想黎學diy 入唔到

唔洗硬食第六隻

我有kk喎，黎睇結局先？

已加

我最驚呢個 但清潔阿姐呢唔係會幫手比翻我架咩

第六隻九成出垃圾 你唔洗中垃圾咪幾好

唔關我事

會唔會係放左係屋後面睇唔到

揾唔到直接係twitter@Nintendo算啦

呢到好多人都好羨慕王子巴唔洗硬食第6隻

乜都未做就斷左

真, 想跟都無得跟

今日話想整圓木沙發個巴打喺唔喺到

比10k你買第七塊地喇

加左ke字頭

已加，自己入黎

想知點整唔見

五條友住闊落好多

不如你話我知可唔可以扔地下...
同扔係外島
同埋比人執得唔得

買唔到997咁畢業

以為你唔見

但我冇得完主線..

疑似寄咗畀動物

係咪確定有DIY到架

佢起唔到CAMP
唔知推唔推到劇情

個島闊落啲 火影跑都跑得開心啲

我diy冇左個方程啦....

我寧願要猩

加油呀王子

夠位整多個花園

有冇眼殘啊

渣ga

會冇左架咩

好耐冇笑到咁

同條橋一樣整完就冇

重開了

我等睇最後係自己柒撚左

整完會冇，同一開始整橋一樣

話接冰莎嘅巴打
我add左你喇

成為連登第一個過唔到主線既人

我再Check多次

去人地島摸妹 發現第6隻中佢 島主RIP 要硬食了

王子巴你睇 唔起營地就唔洗中佢

其實呢，應該聽日refresh，你同狸克講嘢有機會會再比多個營地你

要兩粒一齊種架

個島可以改名做 搵唔撚島

我想要佢 想要翻個帳篷

絲打你入咗黎未

你去''所有''個行睇啦

帳幕整唔撚到

屌好羨慕

入左啦

最多無得重起個島je
其他無咩分別既

請問有無人有足球場Qr code?
謝謝

王子新島名：

帳篷去咗邊島

講真等睇聽日5點會點先
真係再冇就搵老任
如果唔係就要重玩

屌 你唔係掉咗入垃圾桶啊嘛？

有妹有駝地
開左朋友場 加左fd既自己入黎

洗晒啲record佢

仲未搵到。。。。。？

玩唔島

D撚樣可唔可以唔好撞入黎
入左黎一黎問貓係邊咁無禮貌？

諗起上次有個巴打 去人地島，拎走左個動物失物
上黎問乜黎無還翻比人

想要三次元

買埋pro制

想問下有冇人知...
如果我係流星雨下求左差不多150次願， 明天海邊會出現對應既碎片數？

定係有上限？？？

見到呢D撚樣白撞會即刻熄場

想摸妹豬
我有駱駝

咁撚仆街

咁你同我玩

睇落似係睇錯DIY頁數

隨機數

想問下大家係咪都自製唔到狼珠島啊依家？
我琴日玩左成個鐘都唔得
利申斬哂樹 掹晒啲花趕走昆蟲都係冇
等錢洗

佢都唔記得邊個島主笑死

會唔會又有得笑

貍克依家up咩
影黎睇下

會唔會係結果搵左成晚 原來未整

岩岩發現有妹
有冇人黎

我都記得

有其他好人巴絲係度

有無人有木屐賣

玩狼蛛

等緊

如果係，佢真係冇得救

我來 我加你

個失物可能係我架呢

我去轉叔叔到先

王子 你影diy全部黎睇

Search唔到

我有幾隻中熊仔可以摸呀 大熊都有
想摸桌球枱同火車

覺得結局係自己柒

留名

笑左

有次我許左150+
第二朝出30+

又係你呀？
還番比人啦

真係有bug 1賠2
未整1賠1.001

睇左diy啦

柒足成個POST

added Y 字頭

王子有冇直播既硬件
放上YouTube一齊玩丫

玩左幾日一個櫻花DIY都無

好羨慕

用鈴錢賭？

我信你有整，不過可以睇下聽日5點點先

唔知點解對象係佢
就自自然覺得出錯既唔係隻驚

100分

巴打 我都想摸

叫你影哂出黎啊
影埋貍克對話啊

C字頭 added

希望喺個箱到見返

有冇巴打有島開放摸妹

你應該㩒減號彈佢哋場

佢好似已經唔見左幾日

加左 y字頭

熄game再開啦

擺咗風水陣 係咁出藍/黃波 戇鳩

有冇人要摸妹？
玩左幾日冇耐
可以帶d傢具摸下就ok
有旋轉咖啡杯就最好

留fc我會加好友

加左?

好似今日先唔見

閂島了 係咁斷線啲星又冇曬

小小心意 多謝巴打

風水陣嘅運作真係好迷
我都有frd擺左

愈黎愈期待個結果

我都有妹
需要可以開fd島

加拿大妹喺唔喺到
入得島

想問下呀妹係咪唔一定有圖送？ 之前幾日拎左棒同木馬 今次再出現傾完無事發生嘅

唔好笑佢，係on9左幾日
野就今日先唔見

仲開唔開放
想摸

黃藍波都會出DIY

一日一定有一張

係， 但出錢、材料機會高好多囉

點樣趕走佢

有無人有流星睇下 半個鐘度就夠 THX~~

黎到自己搵呀妹
唔知佢去咗邊
岩岩喺左上二樓

去人個島亂執野
都幾ON9

呢度D人真係好鬼MEAN

想摸鐵道模型同鼓set
0325 1273 2243
有gym嘢可以摸

我擺咗之後一晚拎咗7個櫻花DIY

Upload緊相

已開 朋友們想要摸可以入

宜家先熄太遲

染頭皮

有無人漏左個玻璃燭台無拎走

㩒減號結束場次
佢哋會全部彈走

我擺左 我諗有心理作用

巴打有冇FC

絲打直線重擊

大家幫手睇睇

第3張圖左上第一個咪係

我係講之前熄過幾次 慣左唔玩就熄軟件

DIY第一張圖左上綠色background

第三張圖第一個啊屌

下...

咁大個露營

屌你老母

搵唔到

ON9

下乜呀

玩膠?

真心ON9

無追POST 都知咩事

下 乜9呀點解我記得係白色一舊野...

屌你綠色嗰張DIY咪係

我都話架啦屌

認住佢啦

好失望

冇問題呀 已加

派左幾多頁膠

第一個diy唔係咩

點解可以好笑成咁

下個POST屌7王子老母啦係我唔忍

我都記得仲要貼圖

有無人有靚既地磚設計網介紹

王子巴打做乜鳩

都真係有可能

笑到gapgap聲

你好似未整喎？

真心膠

第3張圖左上第一個咪係
下個POST TOPIC就用呢個喇

整完咪白色一舊

唔可以再整既咩？左上第一格綠色底diy

嘰哩咕嚕

千幾頁
上個POST一半左右開始

咁撚大個都睇唔到

真係on9

我記得我整過

屌 好柒 無眼睇

笑撚死我

你記得拎住d圖問老任啊

諗起兩轉幫佢搵既巴絲

搵咗咁耐原來

忍唔住in game msg 恥笑

122個post以黎最柒係咪呢單

你琴晚講得啱
個POST真係畀你問ON9問題

新手想問 揾到新魚新蟲 大家會唔會就咁賣咗佢？同埋捐野去博物館有咩用？

有時以為d人唔識日文又玩日版

幫你氣集 聽日5點搵返

真係每日一單笑料

屌笑撚死
估唔到最後結果係咁

冇咩用 不過都係捐

第一條儲 第二條捐

掛住佢隨時都見得返

真心對唔住
我一直都記得我整過 因為我好記得背包個Icon有一舊白色野出現過 我以為係個帳篷

都唔知王子係曲定直

救命，我笑到停唔到

無 reload幾次再入再傾都無睇黎同佢月球燈無緣

我去你到

條c有排bin

Cute

我一早話左diy嫁la，屌你

真係好lun on9
洗咗一個post
早啲貼圖咪好

提供咗成個POST嘅笑料

真係笑撚死

咁都可以玩個幾兩個鐘

都話自編自導

算啦佢唔on9邊有得笑

擺喺博物館靚啲

恭喜王子 今舖柒到甩碌

王子可以有第六個居民啦

正常第一隻會捐比博物館，之後入去睇會見返你捐咗嘅展品

擺完陣射波出到金 終於射到櫻花卡

搵左16條友入去遊花園

以為嗰個係嘉年華舞台

但佢為我帶黎左一個POST既笑料
我唔屌你喇

等睇之後post名不斷binc

難為哂d好心巴打

希望上天可以安排Sam gor比王子6th居民

阿門

我以為其他巴絲誤會你，好心入去幫你搵
點知原來你真係on9

柒撚過上次溝花

王子絲…

成班巴絲仲幫佢係咁搵

推返上黎

經過今日 發覺大家都好nice

想問清楚，因置頂風水link係new leaf版
New horizons係咪都係suppose岩顏色item就得
無論衣物、傢私都ok

黎耀祥都唔錯

記得問老任幾時fix bug啊

應該難d有單超越到

會唔會有一層係王子專用鞭屍post

可以有啦你

真係冇我以為綠色個個係裝飾
點解我咁諗 因為我去過一個好靚嘅島 佢好似有呢舊野 所以我一直都以為呢個係裝飾

一齊集氣祝福佢啦

佢島入面個村民送咗張diy比我 冇空手而回

諗定下個post名啦

我仲笑緊我第一個回佢 提佢diy嫁喇

仲等我dump低啊妹入嚟陪你搵

玩恐龍

上黎mon下post都有笑料

係 真心係

一返黎睇post就見到咁好笑既野

點估到結局係咁

柒到搵唔島

因為人地個營地冇唔見到呀！

BINC

因為人人都有㗎

小弟有野想問，隻超音鼠嚟左我個島上面擺檔賣衫大概3日到，我都有幫襯，但佢由前日開始就唔嚟我要點做好

好癲

快啲沖涼啦

求妹求妹

仲話日頭班巴絲打燥底，明明就好熱心

同問

等 繼續等

翡翠同反轉猩猩等緊王子

星期六日先嚟，要買夠5k同黎三日

下次佢一問問題就返呢件事黎鞭屍

笑撚到仆街

我建議每月8號舉行王子尋寶大賽

必須要叫啲人 由上兩個post 開始睇

隔一排會出現返

呢隻game冇超音鼠

已經超越咗ON9嗰個程度 所以燥唔落

我第一時間諗on9方向，係咪未整diy
點知佢當自己整左

快啲沖完開島

求摸露營地

贊成喎

case closed

每月8日定為王子紀念日

廿對唔住係我On9我真係冇心 真係多謝各位巴絲黎搵 我講大話不得好死

多謝王子為我地今晚帶黎唔少歡樂

終極binc

下
唔會close囉

又鞭

笑足成個POST

襯王子未整唔見之前快啲摸

個結局係咩
沖左涼睇唔到

問誰未發sing巴係唔係到？
我可以換櫻花DIY了

係到

笑下姐冇野
係on9得濟

你又係唔見咗嘢啊？

有妹極少流星（近乎無）
可以有多既想要一粒大星碎 無既都ok

建議你追哂佢

大家可以黎合照....

賣衫嗰個絹兒呀

你島入面個村民送咗張diy比我 記得搵佢攞

我覺得要加Q&A

唔見營地點算？
係DIY度揾

Go

冇野既
但真係好撚好笑

條on9未整當自己整過

係就好

今次建議追POST

好我宜家有心情搵佢了

當入嚟拎張diy

屌 笑足成晚都冇做過野

鞭到2046

好仆街

開咗場俾你
但密碼俾王子洗走咗

王子絲揾野最叻
上次唔見左office都揾得返

追返POST會好笑好多

頂
估唔到結局係咁

就快1001開得新po

佢揼完野了冇野拎

Thank you 蘋果

今晚唔摸妹唔睇流星
去睇露營地啦

對唔智

留名第6村民中伏

摸營地

要啦

結局係點

搵人scan shot 成個流程 置頂佢

Pk偷咗你野

集氣祝福王子中伏

都話左diy娘la

Q: 露營地唔見咗點做？
A: 搵王子/diy

屌 我終於明咩叫哭笑不得
一方面笑自己on9 一方面又搞到咁多巴絲陪我搵

仲要一直都問佢有冇狸克講野，有冇整diy

有無人識整月亮 月球車 切菜板
可以幫整返 星空牆/火箭/特大熊/貝殼床

唔緊要

反轉猩猩

姐係佢未整？

想問摸完/許完願係咪要喺機場走先計數?

我驚太長

我要佢789都中伏

我屌你咩

邊有人打機打到咁on9架
祝你中小睫

有多左張櫻花地毯diy卡有冇巴絲要?

岩先有妹個場
有冇ching拎左我個學習書桌？
可唔可以比返我 再買返要7100$好貴

我宜家起啦

求流星雨場

係

你會得罪好多人

做任何野都機場走啦

May I ?

聽朝我問返你中咩

唔好再凌晨講我哋壞話

我寄返粒陷阱比你趕走鄰居

我咁好人

小睫好野嚟唔準你咁話小睫

Nook ： 屌,咪比左個campsite你囉⋯

搵番咪幾好 希望你下次再俾料我地笑柒你

場主斷線係咪無晒?

我唔抽翻隻伏嘅 對唔住呢到啲巴絲

屌..

講笑啫比笑話大家笑下都好呀

一直巴又出手

笑到我

123 王子Diy營地教室

add fc我過黎俾你?

真人應該都係鳩開

屌我老母 真係好撚On9..
舊綠色野真係好似擺設

真人唔出聲

係擺設冇錯

我屌你咩！

多謝巴打提供笑料

求妹妹場

由頭到尾我都唔太信有bug

我會拎黎做旗

岩岩新手上路
想搵朋友 互相探望 參觀下

小睫不了

依個bug幾難中

講個笑話比大家聽:
王子

我睫有咩唔好

想唔想摸露營地
王子有啊

講咁耐，又唔cap圖睇

仆街真係見到個名都想笑

我到有
有冇人要摸

咁慘

襯佢未唔見要快d摸

個人bug左

不了

有無流星場😢😢

me